Sdorica 萬象物語 WhatsApp Group

！新葉書庫！
我同朋友開左個WhatsApp group，想邀請香港玩家加入，方便組隊玩合奏
年齡性別不拘，經常上線同埋肯用心玩就可以

有冇人一齊打合奏呀